{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1002703",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 초이스"
    },
    "text": "チョイスモーテルは計39室の客室を保有しています。 周辺には盆唐線太平駅、8号線牡丹駅、8号線寿進駅、盆唐線牡丹駅が位置しています。 モーテルでは韓国語での案内サポートが可能です。 アメニティとしてはネットフリックスはご用意しておりませんが、ディズニープラスはご利用いただけます。 客室にはすべてヘアアイロンが用意されており、お客様の関心と配慮をお願いいたします。 客室ごとにPM2.5やタバコの匂いを処理するために空気清浄機を設置しました。 また、お客様の衛生のために使い捨てローション、タオルなどの各種衛生用品をご用意しましたので、ぜひご利用ください。 宿泊施設は未成年者の利用が不可であり、入室の際には身分証明書の提示が必要です。 一部屋あたり1台の駐車が可能であり、入室時間以前は駐車ができません。 客室は2名基準で運営されており、追加人数の場合は追加料金が発生します。 変色や施設物の破損時には弁償責任が発生しますのでご注意ください。 カードキーを紛失した場合、紛失料金がかかります。 外出の際は、できればカウンターに保管してください。 客室料金は2名様基準で、大型客室の場合は追加料金が発生します。 訪問者のレビューによると、チョイスモーテルはきれいで施設が良く、スタッフも親切で駐車場が便利だという評価があります。 客室はきれいでトイレや部屋なども満足できる水準で、テレビやパソコンもよく作動するという話があります。 また、牡丹駅に近いためアクセスも優れていると評価されました。 ただ、いくつかのレビューでは快適性に欠ける瞬間があるという話もありますが、全般的におすすめの宿だという評価を受けました。 価格も手頃で水圧も良いという評価があります。 しかし、窓を閉めても騒音が聞こえるということや、ガウンから臭いがするというレビューもあります。 また、いくつかの顧客は、小さなサイズの部屋と下水道の問題に不満を表明したようです。 しかし、全般的に満足できる宿泊施設として評価されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チョイスモーテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "チョイスモーテルは計39室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "チョイスモーテルの周辺には盆唐線太平駅、8号線牡丹駅、8号線寿進駅、盆唐線牡丹駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルではどのような言語での案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "チョイスモーテルでは韓国語での案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルではネットフリックスの提供はありますか？",
            "answer": "チョイスモーテルではネットフリックスはご用意しておりませんが、ディズニープラスはご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの客室にはどのようなアイテムが用意されていますか？",
            "answer": "チョイスモーテルの客室にはすべてヘアアイロンが用意されており、お客様の関心と配慮をお願いいたします。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルではどのような衛生用品が提供されていますか？",
            "answer": "チョイスモーテルではお客様の衛生のために使い捨てローション、タオルなどの各種衛生用品をご用意しましたので、ぜひご利用ください。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルは未成年者の利用が可能ですか？",
            "answer": "チョイスモーテルは未成年者の利用が不可であり、入室の際には身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの駐車場は何台停めることができますか？",
            "answer": "チョイスモーテルでは一部屋あたり1台の駐車が可能であり、入室時間以前は駐車ができません。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "チョイスモーテルの客室料金は2名様基準で運営されており、追加人数の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルで変色や施設物の破損があった場合、どのような責任が発生しますか？",
            "answer": "チョイスモーテルで変色や施設物の破損時には弁償責任が発生しますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルでカードキーを紛失した場合、何が発生しますか？",
            "answer": "チョイスモーテルでカードキーを紛失した場合、紛失料金がかかります。外出の際は、できればカウンターに保管してください。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルはどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "チョイスモーテルのレビューによると、きれいで施設が良く、スタッフも親切で駐車場が便利だという評価があります。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの客室はどのような状態ですか？",
            "answer": "チョイスモーテルの客室はきれいでトイレや部屋なども満足できる水準で、テレビやパソコンもよく作動するという評判があります。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルへのアクセスはどのようですか？",
            "answer": "チョイスモーテルは牡丹駅に近いためアクセスも優れていると評価されました。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルの利用についての注意点はありますか？",
            "answer": "チョイスモーテルでは窓を閉めても騒音が聞こえるということや、ガウンから臭いがするというレビューもあります。また、いくつかの顧客は、小さなサイズの部屋と下水道の問題に不満を表明したようです。"
        },
        {
            "question": "チョイスモーテルはおすすめですか？",
            "answer": "チョイスモーテルは全般的に満足できる宿泊施設として評価されています。価格も手頃で水圧も良いという評価があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 623,
        "QA": 901
    }
}